發夢個陣可唔可以幫手踢D螺絲埋一邊

我知D欄自己跌低左，你地扶返起個欄後，D螺絲唔好由佢劈係地下，幫手踢埋側邊啦
爆軚好橙架